［BL]221回召集腐男腐女 光復香港

見無人開所以自己黎
Btw大家如果有作品介紹希望可以at least貼幅圖
吸引力會大d

你去番舊po 用 #1 開新po

언로맨틱/unromantic
韓漫/連載中/omegaverse
畫風: 3.5/5
故事: 3.7/5
在這個omegaverse的平衡宇宙內
Alpha再不是高高在上和能力超群
已是由omega領導社會會變得怎麼樣?
身位omega的總裁和擔任報章的小職員alpha在誤會中發生了關係
總裁對這平凡的alpha有點不屑一顧
alpha雖然感到憤憤不平
但還是不禁對能力和樣貌同樣出眾的總裁著迷起來
單憑努力身為小人物的alpha可以取得總裁的芳心嗎

唔識

俺のパンツが人質に取られています
日漫/完結/攪笑
畫風: 3.7/5
故事: 3.8/5
受在匆忙中來不及穿內褲回校被學弟(攻)發現
更因此被威脅在限期內服從所有指令
限期快到二人卻漸漸發展出特別的情愫?

我去開 你再po

［BL]221回召集腐男腐女 時代革命